支那幕後攪事 表面打侵實際唔想香港人攞獎？左媒呼籲取消諾貝爾和平獎

左膠媒體The Atlantic
之前傳川普對一戰陣亡者不敬的謠言，被一堆在場人士具名打臉的那間

今天在聽到川普被提名諾貝爾和平獎後7PUPU
發文章呼籲取消諾貝爾和平獎

美國左翼對Peace嘅定義係自己生活安穩就得，出面成個世界著曬火都冇問題

7PUPU

內文有屌奧巴馬攞獎
連登仔唔係好憎奧巴馬架咩？

意思即係?

左膠移民過支那啦屌

正常係咁

輸打贏要到咁

好彩佢無講話支持孔子和平獎

唔係即刻俾CIA / FBI 調查

打面

蝗term